有無人聽日要考試

集氣
背到我個腦已經諗唔到嘢。
已經考咗兩個星期，想死

I know that feel, ching要加油💪🏻頂埋佢

集氣

平時已經日日溫書，都係溫唔切，好心灰

有D嘢只能盡人事，你咁勤力都讀唔晒，何況其他人呢

集氣
考完開開心心過聖誕
大家加油

幾個鐘後就考完啦

頂 我3點先考